成班拜狗廢撚到 快啲搵ozil屌啦

仆你個街hea踢
又唔跑

連拿度山齊士係拜仁九月最佳球員

唔屌唔得。成場隱形 數據全0
又係佢累輸德國

廢撚到好心成隊解散啦 學界都勁撚過作佢

屌，奧燒啲精神面貌差到，又輸佢

係

環保post

拜仁廢老主席唔係好撚串架咩 去左邊

Hea到影都無，唔屌點得

輸臭燒+魯迪加

明明世界盃嗰陣屌奧燒屌得最勁係班拜狗德狗，而家又係到扮晒野話自己冇份。仲有之前友誼賽出ter stegen sane犯少少錯就屌鳩佢地，又唔見佢地屌舉手帝、梅拿派膠 。班拜狗剩係識搞小圈子，完全唔肯接納其他聯賽球員

係 拜仁幫點敢屌

推

259利雲哭了